YouTuber被扯褲摸私處 刀療師出面澄清沒摸 記者親身體驗還原事發經過

Youtube頻道「星光奈奈」去年12月拍攝刀療影片，不料被刀療師拉褲子、拍屁股。過程中，刀療師還說臀部的骨頭移位，代表正面恥骨也跑掉，手一直往艾瑪的私密處摸去。

面對面界批評聲浪，該名80歲刀療師傅受訪時否認性騷，指出當時星光奈奈當天預約了4個小時，要求不准再接其他客人，但現場實際只拍了20分鐘就離開，他也還原事發經過，強調治療過程就是一定要用手去摸，發現對方身上多處都有問題，接著才用榔頭、菜刀進行診治。

針對影片中「既然怕人家摸，還穿那麼露」的言論，據報導，該名刀療師隨即否認，強調因為當天艾瑪只穿了運動內衣就診，但刀子碰不了，擔心毀壞衣服須賠償。

至於過程中調侃「給妳懲罰」，他則解釋是因為艾瑪臀部翹、有高低差需要調整，才不會壓迫到神經。同時，他也強調自己並無碰到對方胸部，澄清只是拍攝角度的問題，坦然表示自己白就白、黑就黑，反問「他們有三個人，我怎麼摸？」

Av情節

潘姓師傅8日上午接受《三立新聞網》採訪時，委請在場記者擔任模特兒，重新還原事發經過，潘師傅說解釋，胸部是人的「要塞」怎麼可以去亂摸，由於拍攝角度關係，所以才會被人說涉嫌偷摸艾瑪的胸部；

他接著說，診療時他有跟艾瑪說，這邊會怎麼處置，那邊會怎麼醫療；而他也澄清，影片中，他所摸的部位，都是艾瑪下腹部中比較靠上的地方，並沒有往下去摸，而艾瑪多次表示「不要」，他就拉倒不替她繼續診療了。

至於現場的保險套跟潤滑液，潘師解釋，「因為我的尾椎有問題，因此要自己治療自己，要抹潤滑液從肛門那邊進去調整，但是手指直接進去很髒啊！所以要用一根棒子，套上保險套在塗上潤滑液才能開始伸進肛門治療。」

隨後，潘師傅還實際替現場一名記者進行整療，先拿榔頭敲打記者的尾椎，並說道「如果尾椎歪了，腰部也肯定跟著歪」，隨後更要記者轉成正躺，接著指著骨盆解釋，如果屁股歪了，這邊是兩塊骨頭合併起來，肯定也是歪的，因此要以手實際去碰觸，話說完，便伸手碰觸記者下腹部位置，按壓了幾次後表示「還蠻正常的」，讓實際體驗的記者不禁直呼「真的嗎？好家在！」

80歲喇大佬
仲屌得到你咩

條尾椎有問題 但係你拎碌棍塞入去個屎眼到??
係咪自己玩毒龍鑽玩到走火入魔啊 呀伯

呢條廢老一上黎就無啦啦拍條女pat pat 個鏡頭影住 仲係咁按條女個西 係咪當自己乳線開發av

刀療師澄清，胸部是男人的慾望，但他無所求，也沒有去碰觸。（圖／記者陳雕文攝）

有關影片中碰觸胸部的片段，潘師解釋，「我也沒抓胸部，我是摸她的胸骨，如果攝影機從旁邊照就會以為我是在摸她的胸部，是拍攝角度的問題。而且影片都拍完了過了一個月她才上架，我講的話，這邊被剪一句那邊被剪一句，大概是這樣子的吧（認為被斷章取義）。」

古法翠玉瓜自殺術

who?

Av咁。按摩按到扑野

點解可以影住都咁蠢

好好睇

有跌打真係係果度伸入去推返坐骨，我阿嫲整過

黃氏兄弟都拍過

戇鳩

唔通又話婦科醫生性侵咩

是

緊係想屌

個樣有啲似李私煙

這麼醜的妞

點解第一個無著衫，第二個有

我都想知…

忍唔撚住

我就唔信呢啲咩古法治療
不過呢啲類似按摩推拿既治療，實會有身體接觸
如果覺得男女有別，一開始就唔應該搵個男技師

有冇人覺得試當真跟本唔好笑

體感上同肛交有咩分別？

你問下happy伯同屯公果堆先

一個博出位
一個衰咸濕
兩個都有錯

仲兜

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。
仲衰過支那。

隔離po仲屌緊條女搏view數

我屌你個西！80歲就算真係唔屌得！過下手癮都好！
等你仲改個咁撚鹹濕嘅名！你唔配呀！

其實有可能係真話，民間療法我哋識條鐵咩

係幾誇張喎 叫左個阿伯唔好都死要摸後尾仲報復性大大力鎚落啲骨到

....其實喺物理治療既角度，coccyx如果要做manipulation真係由anus度用手指入去做

不過事主係個”刀療師”, 有幾專業(定係為私欲)就唔方便comment啦
但就咁睇呢件事個手法同解釋係錯唔哂既

台灣妹好撚鍾意主動畀人掂完再話人女女女佢 or 非禮佢

好樣衰喎

100%好多女俾佢咁樣做過

好似李屍煙

條女幾醒，知道嗌痛會大力啲

有咩感覺，痛到PK？

其實真係有呢種治療方法嘅，多數係醫治最尾嗰節跌親
但係人哋係戴手套，落花士令，一定係搵同性嘅人做
呢個阿伯我非常懷疑識唔識
同埋點解要用0.03

四個字，專業資格，你話醫生同地盤佬非禮人個判刑都唔一樣啦

真
聽過專業幫運動員整骨個個話
尾龍骨最尾個二節係要伸入屎眼推返出黎

女權

根本想搵話題上位

睇得好仔細

諗起絲打bb換屎片咁既姿勢俾人指插屎眼仲要個閪俾人睇哂就想打j

扯撚晒旗，仲扮嘢？

睇左條片，個老野都幾猖狂
又拉開條褲又打條女個pat啲動作根本冇必要

想跟佢拜師再喺香港開返間

連登仔又出嚟扮醫師

嘩屌咁撚癲，到底個阿伯有幾痕，鏡頭影住都咁狼死

淨係d言論已經夠佢一身蟻

如果信佢果套係work, 掂到都合理

如果唔信就無必要搵佢整， 咁樣就唔會掂到

仲未有link

男嘅就話你正常，女就話你全身都要啪

男權撚呢

李思煙

條女個衣著係幾正

咁樣督落個閪到都得
好想移民去台灣開返間乜撚野傳統美容療法
分分鐘閪都有得屌

真係為揭發，洗撚剪片咩，就算要剪，都唔使條女親身剪啦，當人戇鳩

專業醫療人士係要攞左病人同意加記錄低佢同意，之後先掂得個病人。條片個阿伯，係就係有片紀錄低啦，不過係病人多次講唔同意都繼續摸

第一頁唔係有咩

全程摸住人地個pat又揸又插 條老淫蟲就實唔係屈佢架啦
不過條女又話去揭發人又專登著成咁又講唔通喎

想學按摩

波越大對腰骨壓力越大
何況啪啪啪力度唔啱都有機會整傷

利申： 唔認為刀療有用

同埋直接搵個男人試咪得
條仔試用話無用已經夠

唔通將強姦片放上網就可以幫到其他人？
無諗過受害者感受？ 唔驚二次傷害

民間療法可能係咁
但片入面個男人態度就一定有問題,

以為睇緊AV

黑龍

波大遮三醜

個師傅似係做開

支持師傅無錯 條女又做新聞

哇是黑龍
黑人胎哥

個師父慣左手勢

一個願打，一個願捱

做開/真係有料唔代表佢咁既態度冇問題

台灣就算啦
好正常

假奶

睇佢咁講真係覺得好可疑

真係有呢種做法，尾龍骨移位有分有外移同內移，內移通常會由肛門入小小去推，但未聽過會用condom去整
當然，呢d係真正專業運動治療or醫生先會識會做，個阿伯咁既手勢同態度真係咪啦

呢個好出名
有外國utuber都搵佢拍過
識講好多語言 有冇料就真係唔知點驗證

笑死

個阿伯咁撚誇張，都可以有人撐，連登係咪被入侵了

同埋最緊要一樣野 佢講到 黎 比我摸下！ 黎呀 要摸
人地反對都要摸 仲有佢個語氣

實有少少既

On9

兩方都錯
師傅隔住咁薄既嘢使鬼仲摸入去 明明咁多工具輔助指示
個呀嬸咁多sport bra同褲唔著係要整條露呢度露個度懶引誘
仲要咩拍片同平時唔一樣

中學曾經傷左尾龍骨
去到鐵打館真係比個師傅帶手套茶K Y隊我屎眼搵返直條尾椎
嚇撚到我喊
仲好痛

非GAY

有無射咗

你俾人破左處

下 抵撚死架喎條女

但係點都唔會擺condom出黎

邊個位有?

入咩侵
連登不嬲女人一定錯架啦

有咩？

扯褲摸私處

扯褲+摸私處

作為醫師佢講野太唔專業
有少少常識都知有d野就算係都唔講得出口
何況人地都唔係偷拍，光明正大拍緊佢都敢講
話個病人騷真係好癲，又話要報復

兩邊都on9
觀眾都on9
浪費生命討論更加on9

諗起鸡排妹

要學劉馬車用菜刀桶屎眼

扑野師..........

屌埋你嗰份

我有個男親戚做呢d係咁講
然後，有個女親戚真係俾佢用手指塞入去，諗起都想嘔

條女好淫

老淫魔

咁我信佢唔會非禮女人了

佢個鼻可以攞去教咩叫直角

我都唔止一次聽過呢種古法鐵打，你做過覺得有冇實際作用？

黑人即刻變咗搞笑節目

屌以為用d膠公仔黎示範

呢隻黑色幾純

你搞乜

東京都港區

返去幫你老豆老母執骨啦大陸仔

有 真係會錦
有一排要睇脊骨 佢真係要搵枝木棒隊屎眼
痛撚到大叫 ((非gay
但係咪要用到0.03就。。。。

上面有位巴打都係咁樣破處

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

仆你個街啲對白以為睇緊周星馳

唔係想話受害者啲咩
但係條女八九成片都係用啲勁踩界嘅性標題去嘩眾取寵

哭著剪片吹大咗
諗起個畫面都好笑

我之前試過整親
都係做左依個治療法
好神奇 一拉翻正
就無事啦 一下搞掂左

個阿伯都衰咸濕架啦

唔係blame the victim
但係唔明點解著成咁去古法治療

廢老心態生理唔得咪心理囉
摸下插下滿足自己性慾
唔係新聞點會咁多變態廢老專搞細路女親生女智障女

權你老味
無知就讀多啲書啦

睇哂成條唔覺有問題

正路個阿伯開左業咁耐應該性侵/食過好多條女
奇怪點解咁耐都無俾揭發，仲要成大堆網紅去推薦佢

真？？

真

條女原來都有on9嘢前科

佢個樣……

攞Patient consent依啲基本野都唔做
問少句隨時俾人告上board

呢個師傅之前有喺第二個YouTube Channel幫過鬼佬刀療 都係係咁摸佢個pat pat揼下揼下咁 又唔覺得佢有特別鹹濕 不過佢把口有啲賤就係真嘅

汁： youtube 酷的夢

點解見男都係咁摸難分真與假

菜刀插屎眼？

馬車治療法

諗住沖入黎話條女係雞係公廁
點知個阿伯...

真嫁
香港都有呢種治療
仲好生意到爆哂
你見識少姐大佬

cls 睇埋條女channel 應該都係賣淫 電子g

係唔係應該講佢好偉大

可以報驚同起身走人

真係要抽水既會唔會係明知人地拍緊片既時候抽不過佢真係要收下把口

可能太長呢
撞車車cam,啲片都會剪精華啦
自己剪片係on9啲 但做咗on9嘢就令件事唔可信咩

有啊
不過好撚痛囉

阿伯就衰咸濕, 就算個療法係咁, 人地唔好佢都要停手架啦

條女台灣升級版email黎

香港醫生咪一樣咁西
有個同事 女仔黎 開大出血
去睇急證 睇下咩事
入到間房 得2個後生醫生
叫佢 除哂全身衫褲鞋襪 一絲不掛個隻
訓上床 之後用手摸佢心口 (可以摸到d咩？
之後又指插佢妹妹 (睇屎眼出血wo要指插妹妹？ 你隻手指勁撚過d儀器？
咩都驗唔到出黎 開d 消炎止痛
卜期照中腸鏡

即係以上檢查係無撚用啦 明抽水
仲要比2個男醫生望哂全身
r撚爆頭 屎眼痾血水要除撚哂全身
你話淨係除褲檢查屎眼 都合理

中=大

正過email好撚多囉好無

報左狗未

過左半個月啦
佢話唔想再煩
堅慘 恰9你女人仔咩都唔識 又唔敢出聲
其實係咪可以登記時 講話睇女醫生？
得男醫生時 要做身體檢查係咪可以要求有女護士在場？

下, 我覺得成件事好嚴重wo
就算唔報狗都要報medical council個D啦
唉, 勸下佢好
病人實可以要求睇男定女醫生, 不過可能個時無女醫生又唔知要等幾耐, 最好搵埋呀媽/搵個熟既朋友一齊睇啦

就係個個都唔想再煩 先有下一個受害者

講多句, 報狗要去落口供盛係好煩(又要見到D狗), 報medical council就咁寫信, 可能要問醫院拎返D資料睇返邊個醫生, 但希望佢都肯做啦

唔知佢啦
都過左去 我都同佢傾過
我估佢都唔想煩
我都覺離撚哂普

6:50好似後入緊

個醫生會自動波叫姑娘入嚟
我嗰陣睇私家診所check淋巴唔洗除褲都會避嫌啦

我讀書果時，小息時有女學生單獨留係班房問阿sir野，阿sir都叫我留低做人證
廢事俾人屈metoo

冇睇條片,
但想問個youtuber當時佢覺得有問題, 有冇即時阻止

個醫師係咪見佢個石頭波硬得滯，
諗住好心幫佢打髹佢，
比佢誤會呀

你肯定當時係用手隊你？

真唔真呀 全身除哂上床摸？
通常一間房得一個醫生
同埋要檢查異性都會搵個女同事入嚟借眼
有d 誇張咁
但如果係真唔該你叫你同事報警加投訴

果能個個男護士掛

佢咁講 我咁聽
可能男護士黎呢

講真我就唔信你個女同事
佢係咪藍絲雞黎？

急症室大叫一聲已經成班人出黎個醫生實前途盡毀， 點會咁蠢？

因為根本係吹水，點知你咁認真， 但又唔想無面

我唔覺得佢會吹水
佢個陣聽到話要 除哂
佢都 下 真係要除 醫生話係
如果 非禮個d個個都會大叫 就好了

岩呀岩呀
所有 女比人非禮 事後講出黎都係吹水

同埋 有d人 點解唔當場講出黎？
因為要面囉 咁撚7

因為個刀療法係要掂肉，所以著露啲

因為更加刺激

又係借呢啲嚟呃西屌，呃啲無知女人真係可能警都唔敢報

咁即係你同事係弱智？

你都幾天真
原來依個世上無人講大話無人老吹
所有偏面之詞都係真唔可以質疑

唔想煩咁咪抵死囉

台灣黑龍都好似去過

突發！龍門兩間分店將結業！

#11 回覆

你條撚樣都老屈龍門啦
點解要信你

講出黎比人知好興香咩
佢就係睇完 第2日就問我啦
醫生咁樣做 岩唔岩啦

吹撚到
醫院要求女病人一定要有女護士陪同先檢查得，你個女同事見到2個男醫生唔問唔叫人直接除到全祼俾人摸？？？？

急症室大叫一聲已經成班人出黎個醫生實前途盡毀咁又好興香？

果隻藍絲狗黎，之前老屈過龍門

男醫生要掂女病人一定會借眼
基本上佢仲驚過女病人⋯個女病人一告就好大鑊

咁就叫藍絲狗
笑撚左
班移民撚
當你地condom狗

急症室忙到仆街，仲會2個醫生睇一個病人

係呀，唔興香呀
咪撚告囉

咪有第2個同事在場
只不過都係男人

借眼一定借女護士架

突發！龍門兩間分店將結業！

#11 回覆

有冇道歉呀

所以係鳩吹

藍絲狗上黎老屈

所以我都唔知係條女戇鳩定講大話
我撚唔信兩個男醫生會咁撚大膽，除非兩個男醫生都知條女智障唔識反抗，咁就有機會

佢真係唔撚識嫁喎
搵個男嘅黎就唔叫借眼叫分享啦

佢無撚賺？
道咩歉？

服撚左你

成件事都係隻藍絲狗作

典型藍絲狗老屈方法： 我朋友點點點...我識人點點點...我同事點點點....

深入d叫佢俾證據，就好多藉口推三推四

我聽你女同事講前幾日俾你老強喎
你幾時自首

你當d女病人傻架
有d 一發覺唔對路就投訴左先啦

咩叫水魚？去餐廳食飯都叫水魚？

條友支那黎，所以唔清楚香港情況

肯定過你上次比男人屌屎忽

係咪真係有女同事依點都唔肯定啦
得佢講

岩 一聽就知流

佢話幫襯龍門就係水魚

啊伯呢啲點睇都冇咁pro啦
唔通會好似係醫院咁，又解釋又揾多個女人睇住咩

一直都有咁樣形式嘅治療，最記得連多人活動之鬼小豬，佢係節目都講過細個試過跌歪腰椎，個師傅都係用手指入去幫佢啪返正。

少年你太無知喇

gay

女人覺得恥骨尾龍骨唔係骨，
搞親恥骨就一定係關性事係非禮

好撚好笑 想老屈

仲要第一句就香港醫生點點點

五毛： 台灣好垃圾， 香港好垃圾

每日工作就係唱衰支那以外既地方

其實點解真係有人睇呢d所謂既古法治療

人地脊醫有專業數據，器材同檢測儀器，仲有臨床測試

點都安全有效過呢d求奇搵砂煲罌同你亨下亨下咁啦下話

佢套架生我全套有，搵把菜刀亨下d肉又有咩用意?搵個8磅槌用個槌柄墊住就扑條尾龍骨佢當d人係玩具?d力點去?冇清楚入面咩情況就用咁大力打，你家陣鐵打定打鐵?????

大把人椎間盤突出神經會走左出黎，咁樣扑好撚大件事

仲有，的確係有屎眼正骨，但問題係d鐵打佬當左係絕招，佢自己根本識唔哂所有問題既根源，檢測能力又冇，諗唔掂就隊，見人係女後生少少就隊，仔就唔多想隊既大有人在

大家不如睇下條女其他片
我覺得都幾離譜

因為奇難雜症冇數據睇
就算器材都唔係適用所有個案，正規醫院唔會為左一兩個病人就去度身訂造啱用嘅器材
所以就有人搵呢啲偏方

咪就係

佢想摸佢下面嗰陣，佢有叫唔好，但佢仲伸落去

你呢個諗法就係普偏信偏方既傻鳩所抱持既愚昧

所謂既奇難雜症，對於醫學黎講其實唔多
西方醫療體系會互相報告同溝通d未見過既新症，或者d見過但變種既舊症，持續研發適合既醫療方案，就算真係新症未見過，完善既檢測方案都可以幫手制定治療方法，治療既形式都可以有唔同方向

反而d偏方治療體系，冇檢測，冇交流，盲人摸象＋閉門造車，一個小病都佢地都可以唔識而被定義為奇難雜證，實質已經有學名有治療方法，治療手段永遠都係一招半招所謂既絕招，響醫學角度呢d絕招已經被研究過哂，誘發出既“療效”到底有冇成果都得唔到容觀證實

會去尋求呢d偏方只係厄自己，接受唔到個病，或者接受唔到個治療姐

正規醫院物理治療冇效，連醫生都幫唔到手，然後病人自己去搞偏方成功醫好
新聞都有報過，如果正規係咁萬能，邊有人會搵偏方

佢潛咗水喇

醫生本身就唔係萬能
但同偏方有冇效根本兩件事黎
正常邏輯下如果正規醫療都做唔到，更加唔應該寄望偏方
偏方只係有錢冇辦法先夾硬黎，生死關頭冇邏輯都冇辦法

問題係現在有d人接受左d渲染過既訊息後，有事唔先尋求正規醫療，走去呢d偏方度睇，其實係好愚昧好易出事

好似鐵打咁其實正規醫療可能比較麻煩，多禁忌同檢測費用，治療時間，偏方同你捽幾下敷d野就話可以返工，個結果好多時只係省卻左正規醫療既麻煩同費用，但失去保護同治療時機留左手尾咋

當一個人病到絕望個陣，偏方都係一條出路

開大出血睇急症已經弱智
而且急症會有兩個醫生睇你你都on99，有多個醫生佢開多間房睇多個症啦
咁撚多人等緊實有咁多時間等你除撚曬啲衫仲要又摸又指插啦

港共想放支那醫生入黎，呢個時候陰d陰d走黎放啲咁既fake news大家知咩事啦

急症室2個醫生睇已經知道唔洗再睇落去

條女智力有無問題？

寫出嚟果個ching都係啦
事旦一個9up

［member]一個就神棍，另一個仲衰，明明自已想博出位，事後就扮受害者，扮偉大幫大家捉色魔

台灣妹真係好bitch好肯露[/member]

痴撚線😂
呢條友最少都衰非禮
都唔知有無性侵其他女
俾你用神棍兩隻字帶過
仲有捉色魔個個會衰得過個色魔都真係第一次聽😂
仲咁撚多人like 好得人驚

兩個賤人鬧賤囉而家，兩個都身有屎而家攞屎互拋喎

5毛咪撚放fake news 啦急症會有2個醫生睇一個病人？當人弱智？

邊間診所？
個男醫生叫咩名？
就算佢唔報警都等人防範吓

係咁話好痛好痛 又話唔好唔好
真係好似睇緊AV咁
但條女都好撚樣衰下 無睇錯應該係大陸雞嚟

所謂既奇難雜症，對於醫學黎講其實唔多

點解係大陸

又一個盲信現代醫學既人，盲信任何野都已經係迷信，就算係科學都成日有新野推翻以前既研究

我7年前突然長期頭暈耳鳴好累，食唔落野一時肚瀉一時痾唔出，
走去照腸胃腦,驗血甲狀腺有得驗都驗曬都一切正常，
最後同我講係心理病，食完藥又唔見有咩改善，又貴到pk,之後走去睇中醫反而有改善，當然正常有病係真係要睇西醫，但我想講西醫一check唔到有咩事就會話你係精神病

成陣大陸味出晒嚟

癲

條女成個男人咁
虎背熊腰又男人聲

Ching果然心水清
如果連登多返你呢啲會員 我相信五大訴求 指日可待

見到呢句佢篇文都可以收皮
唔係多字等於啱

手套都無，人地好慘